一人N個有型Moment

細個老豆皺住眉擔住口煙 然後喺後褲袋攞銀包個款

1

2

3

靚仔做乜都有型啦

係地鐵站行樓梯仆街

屌你老母

屌你老豆死煙鏟